應唔應該提早中止合約轉台？

用緊3 128$大專plan，合約仲有半年，但個個月都爆6gb加經常無法服務，諗緊好唔好宜家轉csl/smartone無限上網plan，但又要蝕成千蚊